{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 나리길한옥황토풀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキューのため炭火グリルのレンタル料が30,000ウォンであり、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、韓屋野外テラス、客室禁煙、プールビラ、プール、チムジルバンが利用できます。 チムジルバンは純粋な黄土で建てられており、無料利用が可能であり、事前予約時に薪を燃やして準備しています。 チムジル服はレンタル可能で、レンタル料は2,000ウォンです。 駐車は可能であり、レンタル時間によって追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合には、ペンションに予め連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室が不可能になることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合、入室が不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、入室が拒否される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊する場合、入室が拒否される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の法的規定により、青少年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の法的規定により、青少年の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の損害や紛失についての責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火での調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてのバーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典としてのバーベキューグリルのレンタル料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、チムジルバンの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "チムジル服のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "チムジル服のレンタル料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、駐車の追加料金は時間によって発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 539
    }
}